Allatzkiwwi walla nekrutid saiwad ette kutsutud ja küssitud kas neil kellegi käest wõlgo nõuda wai maksa on.
Keik wastasid: Et neil middagi nõuda egga maksa ei olle.
peakohtomees: Jaan Kusik XXX
kohtomees: Jaan Kook XXX
" Josep Kook XXX
" Josep Sõrmus XXX
